其實根本就唔會有人明雙子座嘅感受

每日會諗好多野 多愁善感 諗到訓唔到

叫我唔好諗咁多 你估咁易架咩 我都想唔洗諗咁多野 做隻快樂既豬 但我真係諗到頭到爆益

一個眼神 一個舉動都會令到我好在意 諗好多野

但係多數人根本就唔會明 覺得無乜野

但知唔知其實我係到強顏歡笑緊
只係想有人可以察覺到 可以比一句關心就已經足夠

同時又覺得好多野其實好脆弱 搞到自己好無安全感 會成日諗到喊

當然啦星座雙子只係個參考

屌你拉

same

脷伸 雙魚妹

星座撚

收皮啦

無人明
咁你又開個po
想人明

有苦自己知

星座雙子只係個參考

無雙子明

唔識

咁梗係無人明先想人明啦

你係axxxxxchan

星座撚表示認同

星座好準的

他很瘦的

估唔到連登有人明

孔明也觀星

同感...
以前身邊另一半覺得我諗太多野,
小小事都觸動到我神經, 覺得我好煩,
但佢真係唔會明, 覺得我好奇怪, 其實過來人, 真係雙子先會明白翻雙子,

噴水？

狙擊緊西女人

噴鯨魚

牙蜞？

係

圍爐吧！

你也很瘦。。。。。。。。。。

你講什麼

派緊 冷靜啲

我正常

我無笑你

你可唔可以

我噴嚏

本來個時睇完229都幾鐘意佢

雙子...重要

我依家迷mark

做得雙子真係有苦自己知

你唔講我點撚知啊

是咪⬆️⬆️⬆️

明你老母 雙面人一個 人前一個一後另一個

雙子表示不能認同更多

成年人都係咁 我估你未夠16歲？

我明呀 雙子座既撒卡就係因為多愁善感 諗得太多 最後先會黑化走上刺殺教皇依條不歸路

雙子既理性好可怕，會好現實咁考慮兩個人既將來，如果覺得冇未來就放開
雙子好少情緒失控，都好少有人可以令雙子情緒失控，如果有就代表佢好重要

雙子幼稚起來可以去讀幼兒園，深沉起來可以媲美哲學家
雙子瘋狂起來可以把天搗塌下來，安靜起來可以消失在空氣中

呢段係咪Copy & Paste
但十分認同!!!! 未開始就已經日諗夜諗

成個post以為講緊我同細妹
但我地兩個都非雙魚

雖然係但講中晒 我心聲

典型雙子表示極之同意

我都非雙魚

respect plz

Mark好怕醜仔
掛自造星2啲有女好撚煩

打錯 非雙子

是終於！！！！！！！

佢頭先開live勁想性騷擾佢
有女人就好煩

葉b好波

只能射手

ok！生日快樂！

冇人明白水瓶座最愛是流淚

垃圾post 拉